中國國防長嗆不惜一戰…台灣國防部超霸氣回嗆「國軍不求戰，不畏戰」！

中防長嗆不惜一戰…國防部超霸氣回嗆「不求戰，不畏戰」！

2019-06-03 12:03

中共國防部長魏鳳和日前在香格里拉對話會議提出「中國軍隊不惜一戰」、「絕不承諾放棄使用武力」等對台威脅言論。對此，國防部今（3）日強力回嗆，「國軍不求戰，也不畏戰。魏鳳和的發言，凸顯出中共窮兵黷武的本質」。

國防部表示，面對中共不斷的文攻武嚇，國軍貫徹總統蔡英文信念「國土主權，寸步不讓，民主自由，堅守不退」，以防守嚇阻的戰略，持續強化我國防衛戰力，以確保國家安全，並保障民主、自由不受侵犯。

國防部指出，我國長期以來都扮演著區域和平維護者的角色，呼籲國際社會中同樣捍衛自由、民主與人權核心價值的國家，一同為區域和平、穩定貢獻心力。國防部更霸氣聲明，國軍「不求戰，也不畏戰」，堅守「為中華民國生存發展而戰，為臺澎金馬百姓安全福祉而戰」信念。

講咗60幾年
好悶！
要打就打啦！

國軍不求戰，也不畏戰。

呢句熟口熟面到有時真係唔到你唔信兩岸一家親

不求戰，不畏戰

咁似貿易戰聲明

打啦仆街
好撚悶呀

啱啊 用返支那講嘅野回應返佢就得

新北市派出痴女軍團應戰

不想打，但不怕打，不得不打時打

翻號

Lm

點解台灣唔回應: 你鳩UP咗幾十年. 打咗未?

seed or code?

老母或者番號

不願打，不怕打

必要時不得不打

fset-484 叫我救世主

國民來了我帶路